央行出手了！！準備購買30億國債！！！

股市go go go

30億？

Am I a 粥to u?

30億

市場冇人要 要自己買咁可憐

澳洲喎，玩誤導？

只係澳洲

不過武肺搞得7788
重新旅行通商前

央行好難坐視利率不斷上升

印完錢 自己買返🤔

通脹升 實體經濟差

諗起到

所以全世界央行政策都係

希望
武肺後經濟有一定復甦基礎
失業率再下降

先開始收水喉

而鮑威爾都講明 今日未係時間

美國似要推虛擬貨幣
準備將佢既問題交畀全世界

跌一格都唔上啦

澳洲為擺脫中共國經濟依賴

犧牲不少

唔係幫中共講嘢 但係其實美聯局都係咁樣去市場買

Yeild curve 控制等左好耐啦come baby

市場最後bubble來吧

做緊戒毒療程

點會..... 美元一定係維持主要地位先可以推比全世界

如果係美元掛勾虛擬貨幣 點睇

更加無可能 bitcoin升1倍 美元又升1倍咁仲洗玩？

邊個話係Bitcoin

掛勾 咁有咩玩🤔

咁潮退時就知邊個冇着褲